赤松中學同澄空學園邊間band 高啲？

係咪私校嚟

冇記錯澄空學園係一套卡通黎喎

澄空出卷深D專D

赤松中學好多人打架嫁喎

青松中學同赤松中學係咪友校關係?

黑雪姬my wifi

幾時出新一季?

等咗好耐

唔知仲會唔會係加速世界字幕組同遊戲人生字幕組呢兩間做

聽講依兩間d人畢業去哂橘公司到做

遊戲橘子同橘公司有咩關係

都係垃圾